成個旅行都諗起你

好想再拖多你一次手
好想追返你

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

更好的愛前面等啊屌！

有咩好劇透
睇葉問都係睇佢打既姐，理得佢最後死唔死

佢最後死咗

叫完春未